[皇區] 皇家馬德里 對 基羅納

3:45

留名

賓周有幾耐冇入過波

佢職責係拉空位
如果掛住入波會比人屌鳩佢

可惜嘅係 佢做咩都俾人屌鳩

拉隊？

痾屎？停賽？

西波西時間

終於見返華利祖

呢個真係有排畀人抽

出辛打攻中都唔出ISCO

西時間

唔出Modric

have link?

又係負負得正組合

辛已經超越左今季既isco啦

link呢

岩岩傷完

仆你個臭街又無掃把

有冇link

70分鐘應該出伊猩

馬體會失3分

牙朗射西波

呀朗死開俾辛射啦

真皇留名

442定4231啊

機師

司機

華狗

疤無壓力要3冠了

機師咁大個龍都射中間

梗係442唔通朗打左中咩

今日班拿具咁大聲

牙維呢

負負得正爭d

跟賓周學到野

賓仔叫靚助攻

係靚呀

潛左水啦 華狗柒果陣永遠唔見人

賓周接班人—機師

4231算計好過442

牙朗

Goallllll 牙朗

朗

屌劇透

c朗好勁

疤迷係咪又話唔計？

卻仔好happy

等餵唔計

-6到

Yes，tap in唔計

TAP IN 唔計

死疤狗

點解阿朗上半季同下半季差咁遠

牙朗番黎啦

返曬嚟

咁早入波即係又比人追和啦

停賽再加好多時真係冇運一係對面上身仲有4312

Finished Ronaldo goal again

拿大哥高速長程奔襲

肯定因為果5場停賽

拿祖

咁佢上半季自己都多蝦碌野，同埋都失好多機會

越得咁過份

上半季好多Tap in都炒

呢樣固然係我覺得係停完賽即刻差咗勁多
同埋嗰陣不停勝利十一人又或者4312影響都好大

就算冇炒都冇用,因為tap in唔計

今日唔大炒都唔收貨

朗好fit

讓左球罰球比賓周之後好想朗帶多次帽

屌2條垃圾d默契好似幾好咁喎

牙朗d中二病傳球

高

今日成班球員啲傳球

賓今日唔錯

俾多d機會高華傑治應該可以頂到摩迪

d波好爽

琴日沙拿重現美近斯撚保定之後好想睇朗cut入去遠射

高仔

今場可能抖左成個星期 好醒神

成班練波咁踢

傳波有排學

呢排辛高機師都多左上場
又多左兩個契仔

有冇SOP LINK

今日我踢得好寬

垃圾旁証

黑走一球

真係好驚魔笛退休/離隊

屌旁證吹走左卻老球助攻

我球助攻

包撚哂喎

疤:蝗又黑

難得機c識射波...........

And they said we are Uefarid

希望係皇掛靴

一陣再射中間先

速度型卻仔

應該難d

一季入面 各隊就係咁樣比班濕鳩旁證吹走大量入球

borja garcia又係舊將

唔洗傳比賓周啦

屌

而加細路打得勁後

隊波真係唔讚得

唉屌

唔係又要劇本呀

西波皇

人地疤越就計
我地冇越就唔撚計

本身2:0緊啦

輸俾球證

Ddg實救到

屌你老母

咁既防守準備比大巴拿456啦

咁樣黑走一球

今季都唔知輸幾多次呢D

早追和咪早啲上力

Collect skin

馬些路買左角球大?

屌撞撚死人咩

讓俾辛

居然係辛仔射

牙朗大個仔喇真係,連罰球都讓隊友射

辛射得幾好

辛呢下得喎

keyword

Marcelo Sandwich

keyword撚人

牙朗整多兩粒啦

今場粒波過親後場都劣劣地

平安鐘

對面D cross幾有功架

無左拉隊個後防
雖然有佢都唔係好

吸傷

咁空都射唔到

咁多freekick朗點都整返粒啦

辛

3個月

咁多fk 如果係小花 可能已經入左球了
牙朗爭氣啦屌 以前明明咁射得

屌賓周失左幾多球控球

冇掂到波咁濟

賓周除左傳俾機司果下之外7足成場

對面d 傳波好撚勁

賓周撞大力少少比位細佬跑啦

佢射罰球就真係回哂塘

正常發揮，入波助攻唔駛預佢

原來仲有手腳對賓周有期望

朗又倒掛

拉空係唔洗掂波的

如果肯細力射角應該好好多
而加成日一係鳩ban 一係射人牆

cr7

好撚好笑

又黎倒掛 但佢唔入

自動導航

唔好喇掛

佢d罰球好難射 一係就世界波 一係就上看台

應該又要畀人抽

抵比人抽

換撚走件隱形戰機得唔得
一係就隱形 一係就間中彈出黎柒

明明2-1

死皇狗唔撚識守死球

拖舟: 相信所有懂足球的人，都知道賓施馬有多出色

我地真係唔識波

有冇人覺得馬些路今日好垃圾

牙朗應該無練罰球一段時間

馬隊

細佬學人打防守

其實漂波唔咁大力射 但佢又唔係射急 最 波所以讓畀其他人射仲好

企到咁後睇唔到佢有幾勁姐
自從對完钯442work之後應該呢個陣細路都冇得上架喇

細佬

朗朗朗

痴撚線 有冇咁撚勁

朗戴帽啦

朗嗌Vamos

整多球整多球

帶帽啦

永續賓周

原來賓周都有8球助攻

朗我真係好中意你

Now又吹奏條賓周

yes benzma!!!!!!the best!!!!!!

stay forever big benz!!!!!!!!!

機司賓周好似都有7-8球

應該戴到帽
賓又助攻

Rolling like a lightning ball 🎳

下球頭鎚入

Finished Ronaldo

大家都係作用帝

等餵 唔計

Free Kick

對面個nigga好撚茅

呢個位

牙朗5場11球了

差啲

就快追到了

牙朗no look

個keeper唔識斬波?

連續幾多場入球?

好無私牙朗

3:1 牙朗助攻

讓俾華狗

牙朗又讓

賓又hockey assist
好勁

狗: 朗又扮野

c7真係大個
又讓12m 又無私助攻

朗應該做第一隊長

But But Selfishnaldo

應該係:隊友入波又唔慶祝

笑撚死我

牙維

助攻mode on

牙朗又逼害賓周 搞到人少左粒助攻

呀朗刷夠入球係時候刷返啲助攻

59分鐘仲有機會帶帽

睇啲練波熱身片成日射呢啲

依球跟本係皇IG D練波片踢法

幾時刷返球罰球

賓周守波了

交功課

再咁落去 猩伊應該無曬信心

拿大哥差啲

細路球傳波

訓得

細路加辛真係好正

帶帽了

細佬都係踢返進攻 卻逗返細佬個位好好多

希望戴到帽

垃圾賓 射到咁

朗 帽了

hat trick

真係戴帽

想助攻炸

牙朗帶帽

賓周又刷助攻

終於帽事了

咁快

賓都係助攻算啦

50th Hat tricks

賓周空哂都諗兩秒都射唔入

睇定黎射都唔入
幾時賣啊屌

賓周馬我屌你老母
冇人mark要控兩腳 仲要射到咁撚柒

神射手25:21

開口中

平左so狗了

But But Finished Ronaldo

小禁區邊控定都攞唔盡

C朗戴帽既同時 都想講句賓周咁都可以差d比人接實 今季入得4球唔係無原因

都已經俾曬機會賓周入波
點知都要柒

整多粒食埋個大四喜啦

今場應該大四喜

今日馬會真係好大啟示朗入3+
近排興大四喜一於入多球

已經比左兩秒佢控

不如大四喜

先65分鐘會唔會大四喜

希望卻可以整粒

4:2

咁多人講應該都冇架啦

西波皇d 防守

又輸傳中波

西波

王騎又準備出動了

好想牙朗拎神射 唔係季初比人停左5場應該有機會

入幾多都唔夠失

on9又輸頭槌

用卡華積mark史杜安尼

又輸頭鎚

12m 都讓 依家係到佢無所謂

又輸粒

無米路拉隊可以輸幾多高波

積唔夠頂啦 差成個頭

Bale

感動既係 防守同季初一樣

隊爆左

今季輸頭有冇10球

對D死球頭縋今季仆哂街

又輸死球

大個了

爭氣啲

三度大個

keyword好定

marcelo比人完爆

眼神防守

俾啲信心佢

modric

摩迪唔抖多啲

居然出modic 以為比佢抖

睇埋猩入波就perfect

唔明施丹點解唔俾平時後備果班踢足全場

見到Corner已經驚

禿係咪攝左衫

對腳好長

no 辛 no 進攻

積同nigga 係咁犯規

屌啲罰球次次差啲俾人入

差dd

差d又header la

wadiu 呢啲低級犯錯

華仔自爆

varane想助攻人地

華仔

其實冇計
頂得頭鎚既係得華仔bale牙朗

點解換完人比人禁住黎打

Isco

居然out賓周 以為換機c

拉空帝唔開心

BOO

光頭幫機師爭西班牙國腳位

個斬波佬咁勁

5:2 really bale

bale

大聖

BALE STAY

modric一出又助攻

西時間得到回報了

Bale must stay

bale始終都係靠摩迪

prefect仲要摩助攻

前熱狗雙子連線
光頭佬又贏

mola mola

神換人

nba?

On99....5:3要點玩互入

猩猩比賓狗更值得正選

又係頭鎚

on撚9

又係header

斬波佬癲架?

拿大哥矮人一截 得個睇字

西波皇
不設防

我皇啲防守真係

又頭鎚

輸夠頭鎚未

戇鳩一場輸3粒差唔多既

垃圾

痴孖筋

打緊FIFA?

輸三球頭鎚

放題

啲防守死球

冇拉膠守高波差好遠

俾人屈頭槌

要不是牙朗帶帽
真係豬都似

準備歐聯比西瓜強姦未

得c7一個人跳

三球都輸死球

屌corner人跟人都唔識畀人輕鬆入

樂觀啲咁睇
我地冇出隊長呀嗎

垃圾皇暴露哂自己d弱點

唔係朗打得咁好
今場輸3個頭鎚真係失埋分都似

施丹叫卡華積睇高佬，原本有機會輸少兩粒既

冇左隊長 米路 防空能力即時下降

真大四喜

牙朗大四喜

過埋so9

真係大四喜

本身我卻有三助攻

9粒波

卻佬好勁

一場波已經過so9
牙朗

嘩我屌

不過tap in 唔計

25:22

本身機師有兩粒

But But Finished 屌講到口臭

回塘朗
finished ronaldo

嘩屌 睇唔到朗大四喜 仲番緊屋企

我卻

要不是牙朗

今個禮拜salah icardi 牙朗都大四喜

買哂呢兩個

完

細路

最後做咩

on9 defend

兩隊都不設防 節奏快撚到打fifa咁

比人頂入三球

好彩有睇

真係要執執佢

朗 大四喜

失3粒頭鎚真係有d肉酸

有2球都冇人去爭頂
唔多唔少都有放水既
阿朗一追就追4粒

西甲神射手榜朗幾多粒？

22 爭3粒

美欺 25
牙朗 22
蘇9 21

睇完射手榜都知點解成績咁差
幫唔到手都算仲要拖後腳

成隊得牙朗識入波咁濟

仲有bale既 另外果個負責拉空

G. Bale Real Madrid 9

Marco Asensio Real Madrid 6

Isco Real Madrid 5
K. Benzema Real Madrid 4
Casemiro Real Madrid 4
T. Kroos Real Madrid 4
Sergio Ramos Real Madrid 3
Nacho Real Madrid 3

79-22 = 57

佢掛住入波我會屌佢

連中超球王都多過法國神鋒
今年雞胸拖舟一定係戰犯